已經冬至 點解一早一晚仲係無雨？

你要靜候，再靜候

差不多冬至 =/= 已經冬至

冬至過埋啦 一早一晚都係沒雨